中國銀行櫃員機將於3月31日晚上11時至4月1日下午3時暫停服務

一間銀行提供唔到現金算唔算擠提

痴根

常規性停機維護

有銀通ATM

Noted with thanks

Source!?

用唔到，好似係

分行會開

部份分行星期日會開門

有巴打貼咗

幾粒鐘小事啦

支爆先兆？

E banking 或早少少拎定現金

成個銀行系統migrate去總行

復活節過後兩星期都唔好去中銀整銀行野呀
一來人多
二來轉系統
一定

中銀出糧

cash or CHQ?

Autopay

百樣係中銀出糧